あの日の君の笑顔は思い出に変わる

I miss you

前に進もう